其實你班熱狗覺唔覺得自己隊波好能茅？

不過對曼聯就都仲接受得到

白衫係特別鍾意打人

茅到西甘先入到決賽

白衫冇個好人

白衫不嬲暴力

白衫同D草地好襯